NBA狗收嗲啦 成個波台比你地搞到亂七八糟

樓主都係NBA狗

我鐘意快艇同林書豪

條死GAY佬貼GAY圖做乜撚

仲要有正評...

你都gay啦

NOT GAY NOT FUNSON

唔睇nba = 賤過狗

睇NBA=比狗屌

矮仔比人恰到上嚟開post

咁部份利迷咪好撚忙？

係，時不時都比獌狗屌

我162, 高過48% 香港男人

唔止啦 我158都高過一半人

含撚啦樓主 唔通仲傾番歐聯咩 屌你老母

Kobe